原來唔止支那人，香港女人都係最狡猾、最不可靠的

唔好齋講女人呀
男人都係啦
唔會再信愛情

講到咁盡，咁馬明sammi 又可唔可信呀

有時候唔使出軌
有啲行為都可以好傷害人
唔知佢哋點對另外一半啦我就唔評論啦